「通俄門」風波 馬納福特正式被起訴

【Now新聞台】在美國，捲入通俄門的總統特朗普前競選團隊主席馬納福特，正式被聯邦當局起訴。

馬納福特被拍攝到在當地周一早上，離開位於弗吉尼亞州的寓所。

早前有消息指，聯邦部門要求馬納福特和他的生意拍檔自首，馬納福特據報亦抵達聯邦調查局位於華盛頓的辦公室協助調查。而聯邦大陪審團決定落案控告兩人十二項罪名，包括洗黑錢罪名。

馬納福特和前國家安全顧門弗林，被揭發在特朗普上台前私下與俄羅斯駐美大使，討論美國制裁俄羅斯問題。

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁